［日經］左膠：唔好打啦，同時警犬衝出黎拉晒全部人

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

一條大陸仔受少少傷
換十幾個坐幾年